圖多慎入)終於煲曬驚爆危機校園篇,真係好搞笑

如果肯做落去應該長做長有
不過次次都係宗介做逗哏,千鳥做捧哏,變化少左D
唔似得銀魂三人組,每個人都有機會做逗哏或者捧哏

好合拍

升龍拳

校園篇睇左5次都未悶

最搞笑係生化危機同埋軍人式操練

宗介好狗,同埋D陰招

機戰J隱藏機,邦太君

軍人式操練果集
如果睇過full metal jacket,就知佢有D位惡搞緊呢套戲

其實係宗介開發的動力服黎

我見彈幕都有話係參照唔知邊套野
但操練完之後先係精萃

一樣 次次睇都會笑得出
最鍾意溫泉篇

爆胖次

好GAY

能登

邦太君小隊出擊

終於知道機戰J還完左呢幕

無喇,係咁多

仲有煮左校工條鯉魚畀佢食令佢暴走
同埋最終回生化危機果集都好好笑

樓主真係好得閑

我鍾意睇正篇多d

諗住遲吓睇

第四季唔知做到邊
雖然係小要派，但vmc只係做drama，Tessa

呢集個節奏好正，笑極都仲有

Fumo fumofumo fumo fumo

邊度有得睇？ 好想睇

重睇得最多次既動畫就係校園篇，睇咁多次都唔會悶，期待緊10月既第4季

千烏同宗介呢pair好正

兩個加埋好有化學作用
未見過組合好睇過佢地兩個既互動

呢套野都係我睇過最好笑既動畫
覺得直情好笑過銀魂

等緊第四季

10月